安仔到底要整咸bonnie幾多次?

分手啦 安仔係朱凌凌㗎

我有冇睇錯 仲睇tvb?

咁同朱ling一齊又真係幸福過同bonnie好多

乜你咁out 一早已經睇番tvb啦xdd

你kol出呢句cm搞到我多左3個負評

睇tvb不特止仲要咁大聲

我好唔開心點解朱凌凌要同隻老雞一齊

因為佢遇唔到你

佢遇到我一定唔會放開我

佢遇到你一定打巢你

我到底要屌你老母幾多次？

我睇你裙底

我接緊condom廣告

有棍

咸bonnie係咩嚟 食得？

做場愛就冇事啦